旺角同油麻地各有一女仔被捕未有人跟進

各位問候下頭先出咗旺角嗰頭既女仔fd啦

汁:tg被捕人士關注組

唔好屌我標題黨 個事實係真係冇人跟進

10

9

8

7

各位問候下你啲fd la

6

Push

5

4

3

2

1

有冇人幫推

推

路透社就香港示威第二輪民意調查,支持港獨比例上升

Quick la

再推

push

P

#油麻地
0015 #油麻地 登打士街
佳寶同麻辣妹中間條後欄
有個後生女仔俾大約10隻狗帶左上
#AM7051 向旺角方向走左
條街無乜人 無記者

Source: 各區突發狀況 & 良心小店資訊站

#旺角
0016 砵蘭街 上左一架豬籠 中年女士
女子啡色中長曲髮 上身身穿黑外套
下身adidas白三間黑色運動褲
Source: 糖水channel

推推推推推呀

Push當街老笠

推無記者條街無乜人

冇相冇名啊問候下啦

熱門未攰啦

一個都唔可以少

四版都唔上

d

wtf

l

m

pisg

fuck i wnnt hot door

hot door

仲未熱門

推上熱門

人手置頂

發生咩事平時咁推都上到

hot odor

一齊推上熱門

熱門

done gd ball

終於熱門

推呀
手足唔好有事

一個都不能少

平庸之惡

大家留意下

推到有人知咩事

推呀

我推

推
同真心奉勸，冇咩唔好出夜街喇，當街老笠唔洗理由，夜晚越嚟越危險

推！

Pish

尋家屬!!!

好嬲好嬲

香港警察係黑社會

好似未有相？

圈住係想點

有相未

冇相？

搵朋友報安全 打電話報

好嬲，不過要返工

黑警

推
手足

就係咁日日就冇緊啲手足

完全唔知可以點入手

幫推

pish

cld

黑警濫捕殺人強姦冇後果

去睇下朋友whstapp lastseen la

推
推
推

推啊

Pish pish

up

救人

發生咩事，有無人有相

lm

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

咪撚玩啦，抗爭係所有機會都唔放過

共產黨都唔會同國民黨係抗日路上真心合作啦

有危就有機，唔特登去藍絲區播毒已經算有良心，仲要走去救人

咩抗疫完再分真係天真到不得了

究竟咩人先會諗啲咁膠嘅野

關心下身邊朋友

係咪放映會？

有人認領未

PUSH

無相好難認

Tui

11點果陣見果條街好多狗

好多人被ss

有名未

hand push